\chapter{Exemplo} \label{Chap:Exemplo}

\section{Seção de exemplo}

Aqui você escreve!

Para incluir uma abreviatura use: \abbrev{Abreviatura}{Descrição}, assim que for utilizada pela primeira vez

Para incluir um símbolo use: \symbl{$simbolo$}{descrição}, assim que ele for utilizado.









